除左清真寺，仲有其他商户呢？佢地唔係人？

沙沙咀仲有間雪糕店比水炮車射中㗎
佢地啲商户唔係人啊？
啲PPRB 唔去清？

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

推啊